如果一陣6/7點唔撚清場

我就屌哂你地呢班叫我地走的人

當然如果真係清的我自己收皮

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

有乜所謂
最緊要你地安全

拿仲有十分鐘
準備清算未

拿我而家就屌撚哂你班仆街

散水撚大勝利啦
你聽日仲吹唔吹到咁多人入黎呀